IZONE 無飛揮手區T_T

最撚衰都係哩個范善甯
唔識扮識 牙刷刷咁
帶風向 大把人信左佢中晒伏
唔好比我知佢跟左團飛
我實一野玄冥神掌打到佢半身不遂

利申岩岩好好彩禁左3張飛

導狗放一張比ME OK?
最多以後反降

返兩張畀我任你魚肉ok?

放一張比我等我打殘489 ok?

得3張你食我兩張 我條女點？

咪比我係亞博出面見到你條木咀 一定幫489出啖氣 打柒你

我做你條女咪得lor==

我1588 你488 過到黎？

我晚晚都同條女做愛

想5想試下同仔做(奸笑emoji)

WA 一想起就好痴線 重要咁大聲(怕醜EMOJI)

sorly下次細聲啲...

禾買左催情朱古力🤤

我連有團飛都唔知

有無人想要$788飛?

屌
有急事去唔到
平放4 張1088

收vip飛
$3000 一張有無人放

有無2張連位？

得1張咋

咁唔洗喇 唔該哂

巴打tg傾？

收兩張ok? 有冇tg傾傾

班韓妹阻鳩住哂我睇櫻花

收兩張488算
有冇巴打放兩張連位

范善甯系邊個？

有張1088有冇人要
http:

抵撚死呀

有冇人要$488 有多兩張

巴打可唔可以留個tg

等睇流出版算
堅決唔買黃牛

條link唔得？

臨時有事去唔到香港場 放兩張1088 b6 d row

一樓都quote quote 你老母閪呀？

想要一張

有興趣

想原價放一張788
有意留tg

原價放$788三連位（多谷

求1/2張 488 or 788位

留tg俾我，有一張788，原價放

收2張488

炒價$2500 收$1588

原價放兩張788連位

收兩張1088連位